{"97012": {"psa": "100,00", "a": "387096", "pa": "17,54", "vb": "25162", "pvb": "1,38", "vn": "32163", "ptvn": "1,77", "c": [{"seq": "7", "n": "14", "vap": "1554", "pvap": "0,09", "e": "N", "st": "N\u00e3o eleito", "nmu": "PADRE KELMON", "p": "PTB", "sqcand": "280001734029"}, {"seq": "11", "n": "16", "vap": "454", "pvap": "0,03", "e": "N", "st": "N\u00e3o eleito", "nmu": "VERA", "p": "PSTU", "sqcand": "280001607831"}, {"seq": "9", "n": "21", "vap": "894", "pvap": "0,05", "e": "N", "st": "N\u00e3o eleito", "nmu": "SOFIA MANZANO", "p": "PCB", "sqcand": "280001600167"}, {"seq": "10", "n": "27", "vap": "518", "pvap": "0,03", "e": "N", "st": "N\u00e3o eleito", "nmu": "CONSTITUINTE EYMAEL", "p": "DC", "sqcand": "280001677435"}, {"seq": "4", "n": "12", "vap": "74308", "pvap": "4,22", "e": "N", "st": "N\u00e3o eleito", "nmu": "CIRO GOMES", "p": "PDT", "sqcand": "280001612393"}, {"seq": "5", "n": "30", "vap": "10342", "pvap": "0,59", "e": "N", "st": "N\u00e3o eleito", "nmu": "FELIPE D&apos;AVILA", "p": "NOVO", "sqcand": "280001603612"}, {"seq": "3", "n": "15", "vap": "105377", "pvap": "5,98", "e": "N", "st": "N\u00e3o eleito", "nmu": "SIMONE TEBET", "p": "MDB", "sqcand": "280001607833"}, {"seq": "6", "n": "44", "vap": "7935", "pvap": "0,45", "e": "N", "st": "N\u00e3o eleito", "nmu": "SORAYA THRONICKE", "p": "UNI\u00c3O", "sqcand": "280001644128"}, {"seq": "8", "n": "80", "vap": "1262", "pvap": "0,07", "e": "N", "st": "N\u00e3o eleito", "nmu": "L\u00c9O P\u00c9RICLES", "p": "UP", "sqcand": "280001602702"}, {"seq": "2", "n": "13", "vap": "649534", "pvap": "36,85", "e": "S", "st": "2\u00ba turno", "nmu": "LULA", "p": "PT", "sqcand": "280001607829"}, {"seq": "1", "n": "22", "vap": "910397", "pvap": "51,65", "e": "S", "st": "2\u00ba turno", "nmu": "JAIR BOLSONARO", "p": "REPUBLICANOS", "sqcand": "280001618036"}]}}